講下不反對通知書歷史

一開始其實係咪都批
見你香港人受左就嚴格限制活動範圍, 迫飯民出糾察咬行動者, 呢個反對派內耗係黑警玩手段而成

唔洗淆蔣麗芸條賤婦,最唔敢郁不反對通知書係共產黨